呀媽咩都唔識問我"點解啲人要反修例"

：我
:呀媽

呀媽:點解啲人要反修例嘅

我：有啲咩事，大陸會捉你翻大陸審你

呀媽：哇，大陸咁大，捉左去邊都唔知囉

連乜都唔識嘅呀媽都明，點解咁多人會唔識諗

因為你係支那狗

我立即屌你隻狗

屌囉 還掂你都係狗公黎咖啦

因為有d人係真心弱智係香港安逸得太耐
仲覺得好安全
利申：我老母